\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}

\chapter{Implementación física.}

Pequeña introducción.

\section{Sensores y actuadores.}

Instrumentación, que sensores y actuadores se tienen,
que información proveen y como se han de procesar.

\section{Microcontrolador DSP.}

Que microcontrolador se ha de usar,
que herramientas se han de explotar.

\section{Arquitectura de software.}

Diagrama a bloques de la arquitectura,
diagrama UML del sistema,
diagrama de interacción del sistema en tiempo real.

Sistema operativo en tiempo real a utilizar.

\section{Sistema de comunicación.}
